［籃球撚入］純粹想得閒鬥下波 咩人都歡迎

我好中意打籃球可惜身邊冇乜friend鬥波
有冇人想一齊卜場打波
夠10個我開個tg group

推

你會唔會行行下做射波手勢

我都係，鐘意打波，但唔係勁
所以唔敢自己去街場打，又冇frd會打

唔會 好柒

Join?

我唔識打波，但巴打邊到打開

我葵青 但邊度打冇乜所謂

join
不過打邊度？我唔太遠都ok嘅

我冇乜所謂 我諗到時就大家
主要新界九龍

Join !

歡迎

新界

室內定室外

主要室內 室外應該唔考慮？

夠六個就可以開球啦

其實冇咩所謂

我個人冇乜所謂 冇
有波鬥就得

我想奶女人閪

留名 但我好廢好多年無打

一樣 啲fd成日唔得閒 想book室內都唔得

join

新界巴打join

再推

我好廢 我驚一陣落場個個都勁人黎

你信我我都係廢
入group

唔勁
但想join

入group

想join 但放工時間好唔穩定未必成日打到

入group先講啦

Join

你地幾大

新手想打
不過近排膝頭做完手術

入group講

唔係好識打 ok??

Ok

毒撚冇人理

我都想， 出左黎做野之後，大家都好難夾到時間。

歡迎啊入group啦

咁你學咩人打籃球？

新手sor 可唔可以教我打籃球

lm睇個個扮新手，然後出到黎全部都米9曉飛

我都驚緊

有無女？

有 入group

有咩

唔好倒米喎，氹住佢入黎先嘛

每日喺街做一百次空氣射波，要配埋穿針聲
好快球技會突飛猛進

根本出黎個個都有料
之前高登果時已經見識過

個谷其實開左未

高登去過一次球聚
個個都係話新手
去到差唔多全部180cm
3分有 剷籃有 有2個仲可以摸框
自此我唔信d 咩新手唔新手

開左

去過一個手球group都係咁，出晒事

唔明班人扮新手出黎為乜

俾book場撚霸鳩晒，炒黃牛

場已卜喇喎，入黎鬥下波啦

咪同足聚一樣
全部新手 但個個尼馬扭到你仆街

蹂躪新手拎自信

做運動可以戒賭 入谷齊打波

唔喇，長期以來比班黃牛搞到冇晒mood,打下NBA 2K19好過

留名

我米6夏燈鍾意drawfoul

手毛犯規

我係廢柴john唔john得？
同埋會唔會間中book下室內

歡迎 入group 場已卜